［如實作答] 如果有人過錯左20萬比你 你會唔會還？

當冇任何法律責任前提下你還唔還？

會
啲錢唔係自己既 對佢黎講可能好重要 唔應該拎左去

唔會
憑實力得到既點解要還

20萬係好多人成年糧黎

你未來都有機會過錯20萬 你想唔想對方還?

咁你會還？

我唔會過錯

唔係你既 做咩要唔比返人？

識嘅咪還，唔識就直接BLOCK臭

老實講，唔會
下次記得小心啲喇

你咁唔想還既話
就試下FF下對方係波台狗
咁你就完全唔會內疚 仲會好撚爽

人性醜惡既一面出哂黎
我覺得我會 但到真係發生好難講

我屌

會
但會同佢講要比少少我 例如5000 6000

拎左唔屬於你嘅嘢要還架
分分鐘你有重病要睇醫生去還

呢個前設下個決定99%基於自己家底

佢比完5000你之後 再同佢講過多一萬比你 先還比佢
一單騙案就咁樣形成左

對方係藍 既唔會
拎去捐612

我都有諗過 但咁樣出聲話俾少少錢先俾返佢 會唔會反而構成勒索

睇對方態度
正正常常多數會俾返

藍屍/正苦/黑警嘅錢我收得心安理得
正常陌生人咪正常程序搞
錢都唔會主動問佢收
因為我唔係為左收佢錢而還比佢
只係不過佢主動話比少少車馬費/食餐飯我又無所謂
識嘅就再快多一兩日掛

堅持冇收過佢可以點

唔還會唔會有法律以外嘅後果？
例如對方係黑社會大佬，唔還會比人殺全家之類？

黑社會大哂？

講真 會

會拎筆錢短炒
贏到20萬返嚟咪比返佢
輸咗就

還一半

真心 唔還死全家

屈鳩你洗黑錢無啦啦坐監

銀行叫先還，拎黎儲住息先

會。做人最緊要心安理得。
本來唔屬於我既野就要還返俾人,如果唔係用都用得唔安樂!!

20萬甘少都貪？20球就考慮下

樓主話冇法律責任喎

唔做仆街但一個月內還 即刻拎廿萬去孖展抽返幾隻新股執返d 肉食先

憑寶力，點解要還

笑撚咗
我就信耶蘇哥嘅
嚇我唔到既

黑社會過得嗰廿萬

會，因為自己會幻想好多嘢，可能係人哋一世人嘅家產，可能係人哋等着醫病嘅錢。

信蘇哥但係拎咗人哋嘅嘢唔還？

比一半啦，好唔好，我都好窮

佢搵到你咪比返佢
搵唔到就無

上帝嘅禮物點解唔可以拎

就好似生日有人送畀你

呢個係上帝畀意外驚喜畀佢愛既子民

一個基督徒最重要係要遵守十誡
因為你唔可以以神知名去猜測呢樣嘢係咪神嘅旨意，所以你應該要遵守十誡去做，咁簡單嘅嘢唔會明白掛
唔好貪心已經係十誡其中一樣

上帝嘅禮物關咩貪心事
神愛世人，想子女過得好啲都唔得？
佢創造我哋人類出黎自然我地要接受佢既心意

你咁做隨時犯法 唔還都仲好

你呢啲咪叫做以神之名義囉
錢唔係你拎咗人哋就係貪心㗎啦，就係犯咗十戒㗎啦，從來冇聽過神係會送禮物俾你，神只會比考驗你。

十戒冇叫你幻想邊一樣嘢係神嘅禮物你要去接受但有叫你唔好貪心他人嘅財物。

唔好妄稱耶和華嘅名字
唔好貪心
唔好作假見證
唔好偷盜

你中晒

咁都得
對神既感知唔係個個有
如果神同你講係禮物咪要左佢

唔會，會果d 應該係大陸喱

呢啲係基督徒自己覺得啫
我信上帝唔一定要信教架

當果仔友發現同銀行講 應該會拎得返

所以你咪假信徒，為嘈而嘈。

返開教會都知聖經條文點詮釋，或者應該問神父/牧師，而唔係你鍾意點釋就點釋囉。

收左唔還就好多人咁做，但係扮信徒合理化自己行為就低劣咗啲囉。

而家信教真係惡過隻狗
郁啲就屈人假信徒

唔還你估真係冇手尾咩

唔會

白紙黑字講明就變勒索

還18萬自己keep 2萬
當手續費

又一隻賤種波台狗

會
因為舊錢本來唔係屬於你，同埋搵廿萬唔係好難
人地如果等啲錢係找醫藥費，個心會好過咩

我都信因果報應，你拎左舊錢，可能係某個地方又用返

轉去mox先，再決定幾時還

你有得唔還咩?
講到好似有得揀咩

錯，入咗落個客戶口銀行都冇得叫個客還
叫得即係銀行有權郁個客戶口入面嘅錢
咁仲邊有人信銀行會放錢落去

郁錢 同 凍結戶口差好遠，講定先

點解波台狗對台一定係cc台無追開

個個都憎架啦班癲狗

唔還會點咖

出街比車撞死

佢搵到我咪還俾佢.....

香港好似真係有單咁既野，條友冇還到，又告唔入佢

唔過唔會犯法既點解過

樓主支那人？

哦
你勒索我

還九成算
還左一陣唔該都無聲

睇條友咩態度

少少串/燥/威協/威嚇都唔會俾返

自己on9過錯數 己經麻煩到我啦

有本事就告鳩我

好聲好道歉話自己衰on9 咁就即俾返

前提係佢搵到你
唔係你都唔知可以點還

btw 會還啦 廿萬咁少
話少係因為風險仲大
你話兩百萬都仲可以冒險

戇鳩咖？

點唔還
宜家資訊咁發達
D新聞 tvb實會幫條on9
一陣唔還又俾人起底

唔想承認自己犯眾憎
所以製造假想敵

直接扣自己想要幾多再比返佢咪得

如果下下都要有法律管住, 你先會做正確既事, 咁你既道德標準會唔會太低

唔關藍黃事，根本如果拎jor唔屬於自己既野，你個心都唔安樂，而且20萬又唔係多，為jor小小錢到第事老唸起拿住拿住唔著數

就係因為咁，所以笠左廿個先，之後就可以過錯俾人

會呢個世界 越亂越好
道德只係鎖住窮人既鎖

玩一日牛熊都有啦, 貪得少少訓得又唔安樂

其實過錢條友都有責任，唔識過左1蚊去confirm 先，再登記返再過大數

2000萬就考慮吓

20萬姐 又唔係兩億 玩鋪牛熊都冇左啦

會
始終係人地儲既

難啲

唔係話冇可能，咁咩事都有可能，但我冇擔心過呢樣嘢

20萬又唔係咩大錢
我會即刻俾番佢

會，不過會要返幾百蚊手續費。

呢個警世post好好
叫大家永遠唔好借錢比人

我會得罪講句,20萬又唔係多,放係度又冇乜用,本身又唔洗供樓供囡之類既野,份月薪(+買麵仔對家)本身就好夠洗,既然都夠用,點解唔積下陰德

不過當然啦,如果我急要錢,咁唔好講20萬,連2千蚊我都可能會拎左去用,最多慢慢還

會，但唔會急
要銀行俾晒證明對方點樣錯
同埋係對方同銀行要求我還返俾佢

成件事我係被動既

波台狗犯眾憎

會

果得到20億比你
你敢唔還?

唔會主動過返俾佢，叫佢去銀行搞，銀行搵我咪簽返同意

我敢啊
20億夠我搵保鏢保成世有突
要用其他方法呃番我啲錢都唔係咁易
殺左我佢又拎唔番
我怕佢有牙啊

會還，良心過意唔去

經銀行循正途搵你簽紙退返，唔退有法律責任，可以拖好耐，但都係要還

笑死，果然涉及自己利益就可以凌駕道德，但人地做錯就即刻搶佔道德高地，果然係連登仔

正常人一定還
因為唔還會過唔到自己良心
藍絲廢老就另計
因為佢地撐警已經唔係正常人

你仲信報應論？

還仲危險過唔還

都有一半人會還 連登有愛

冇法律責任仲還？咪話20萬啦！1萬蚊都大把人唔還！

等到銀行聯絡你先還, 可以賺幾日利息

睇下對方咩人啦
普通巿民
休班警，777，政府高官，etc

200蚊都懶得還，更何況20萬

喺我銀行户口嘅嘢都唔屬於我 唔通屬於你架？

柒撚到
拎咪拎囉 又要扮撚曬野
係我都會拎左佢 all in tsla啦

會，二十萬唔夠買我人格。

比錯預咗唔會收得返

睇下對家串唔串啦

會

你話我ON99 都好

會要還返。 銀行會搵你
有fd試過幾皮。
唔還會狗狗搵你

屌你老母傻閪2021年啦 仲講報應

all in tesla call 發達就比番佢
輸哂當無度

炸唔知,
兩年唔郁個戶口,
銀行做野就由佢做, 唔做就拎錢88

我就唔信嘅
要銀行聯絡返我3 5 7 日先

通常唔識既電話唔會聽

我唔會還 都唔會用 我會等銀行通知我點做

一黎屌柒你 就同銀行講呢筆錢唔知點黎 唔該凍咗佢
要拎返都有排煩